奶共羅志祥就黎無人民幣食？

羅志祥你今次重唔死？

今次重好多人要抵制佢

Halo 樓豬

食屎羅志祥

樓主毒撚日日打飛機

樓豬食屎屎

台灣同大陸兩面不是人

喂 你就食屎屎

好惡樓豬打手？？？

無飛機點打

抵佢死

幫人打

日日DJ

佢條女好整容feel 好樣衰

樓主心點諗，當初好L鐘意喎

示範屌西舞

係整咗，佢都有認
羅生重話唔介意佢整容

脫咗好耐啦

條撚樣有3個節目咁西多

放棄中國市場
去荷里活發展仲好啦

佢條女支那人？

係

支那網紅

好撚憎9呢個柒頭乜鳩小豬

白天極限挑戰 晚上挑戰極限

佢應該都賺左幾億啦下話

你好似係豬迷？

我係樓豬fans

Metoo 科勞咗

樓豬真人好正
樓豬出嚟回應下

大陸本來就係人渣集中地，認為佢會無得撈會唔會諗多左

左右不是人

屌 我笑撚到仆街

我脫咗好耐

反而想聽真豬粉係點念？盲撐？

中國祥

光速屌閪

佢旗下嘅女藝人⋯⋯我淨係諗到蝴蝶

tldr

我識嘅好多舊粉都好早脫咗粉
根據以前經驗應該係會責怪佢再原諒翻
分分鐘話，男未婚女未嫁，玩又有咩問題

本身以為佢好純

脫左粉n年 太噁心 由佢去奶共 又咩色聊 一陣又群p 出軌 面目全非 好難仲繼續中意咁嘅人

奶共抵死啦

改左名之後就完全唔同左人

有fd係台妹 索個種 都比佢約過炮 應該好多人見佢ex po出嚟 會好開心

推到佢仆街

台灣比較多人求「好兄弟名單」

好mk

真
我由佢話中國人個刻心死

最緊要係咩
條女係有錢女呀

成日覺得條女愛豬多過豬愛佢

抵撚死

就嘔出黎

比人笑9佢，早上極限挑戰，晚上挑戰極限

條女個樣假到喊

愷樂原來都係SP
咁睇黎上開娛百個埋都走唔甩
好撚葡萄

腎虛公子原來係真名

頂唔順囉個樣
大佬啊微整就話姐
依家一出街都係人都知你人造人咁樣
仲要對9年?

Dazzing Cafe 應該都夠賺
但個gotnofears真心少人買，前排經過見佢做埋got mo fears cafe

岩岩去睇左支那祥Ig
基本上全部支那文留言黎
完全無哂港台觀眾
如果佢係支那無job接 成個演藝事業應該真係玩撚完

愷樂私家

唉 當年好希望蝴蝶小豬呢對

你fd俾佢屌過？ 有冇問佢下面大定細 長定短粗定幼

食屎就啱啦 大陸祥

台灣大把人唔鍾意佢

不用分那麼細

貴圈真亂

阿美族中國人

識得光速屌閪果然係受女人歡迎啲

但同時相應既洗費都好大

咩原因令你覺得佢純？

你情我願 無計

點解佢地會講「抱歉佔用了公共資源」
想學日本人咁道歉啊？

衫柒就算鳩數啦
Stage多人買係因為佢多fans幫襯咋嘛

真心柒 完全抄人咁濟
Stage入會要成3000一年
以前又送錶又gip

初初睇都以為佢好純
個人大大下就知蝴蝶好撚進取

原來個眼袋長期咁大係因為食女

唔會囉 大把支那妹想俾佢屌
佢哋知道隻豬咁仁啲女嘅應該仲興奮
話唔定邊次演出睇對眼就可以俾隻豬屌
啲女fans應該睇呢片文睇到濕曬

點進取法？比較少科撈佢
有冇例子

我都買過件紫色間條，手機吊袋，灰色毛毛birkenstock
屌諗起都覺得自己柒

抵啦，垃圾

諗起條撚樣呢條片
D ON9女人仲好鐘意叫男人跟住學來跳

我重用緊個gip
我上次去台灣都驚柒畀人笑

捏泥巴
之後佢接埋mm(bra)就覺得佢好機心

果條咩濕尻大根，肯定有份仲有中國祥本身有堆fd叫party boy
小鬼就醒，應該好耐之前就知，恥與為伍，早走早著

客觀講
R野做同機心好難分清

極限挑戰扮女扮到出mv

唔知姜b點睇呢

其實唔使太科勞佢，純粹用職場角度就知
要講太長篇，總之就係老闆想食你，
你又比佢食去換取長期飯票，大約係咁既意思

次次睇YouTube 都見到佢扮女人🤮

以前上天才衝衝衝玩黏土玩到喊，幾楚楚可憐，估唔到依家變成咁

芝麻仁沒有一個是磨菇的

差在未跟佢剪果個斜陰頭

剪咗就真豬迷

Dum左佢啦

有女食就夠了

錢黎,買三千蚊野先送個gip

你上次去台灣係幾耐之前先
Ｄ台星出果Ｄ牌子都唔係好掂

真係正 雖則羅豬腸 呢飯終蟈狗唔抵可憐

但一編文打多幾隻 圖都無張 就成班人屌佢都幾攪笑

我1月先去完
我因為舊個gip爛咗先用

光速屌西原來真有其事

如果係假 我諗羅生都馬上否認啦

時間分配嘅重要性

豬自己都話唔解釋
信嘅就會信

食咁撚多囡 抵撚死

羅志祥死狗公都唔係第一日嘅事

我入嚟就係為呢幅gif

唔太使都揾够

連登仔都識問圖定老母啦
而家識玩既 一定係要群眾壓力迫到條女出圖
再食花生啦

靚仔不嬲都多閪屌

已經分唔出
佢係真chok定比人惡搞既loop

究竟係識光速屌西先食到咁多女, 定係食咁多女先練成光速屌西?

好彩小鬼無跟佢
當初仲覺得豬鬼組合散咗好可惜

真chok
利申，見過

咁都唔係出軌嘅理由㗎

公共資源=羅志祥

我嗰時傷心咗好耐
宜家開心都黎唔似

咁多年都賺夠啦 係個朵更臭啫

條女再樣衰 什至性格唔好 佢都係羅志祥女友 佢係有女友情況底下同咁多人有關係就已經係出軌 況且仲係九年青春 女仔依家31

嗰時真心驚畀人影上去爆料公社
真係好柒，重要係彩虹stage logo

我都追過呢對
佢地d眼神好難信冇野 點知原來係sp

想睇你

溝得支那人預咗散咗會攪到你仆街

而家先知佢有女朋友

Same，仲要9年

中國祥咪撚返台灣呀

旗下藝人除咗愷樂or蝴蝶仲有邊個？

唔知有冇扑過梁以辰

愷樂同蝴蝶唔係同一個人？

記得fb見過有朋友去過佢嘅生日會定簽唱會
個個都有得同佢攬頭攬頸影相
心諗抽哂d fans水
佢應該都食過唔少fans

個ex篇千字文完全唔敢反駁
佢係中国嘅發展成也周揚青 敗也周揚青

光速屌閪俠

只能話你年輕

C.T.O 男團
愷樂蝴蝶同一個人

唔中意咪分手
女朋友整容就可以出軌？

之前好似衰過單同女視訊裸上身比人cap圖？

兩個人嚟
啲人話佢地好似
好多人都以為哈林同庚澄慶係同一個人添

見佢玩狼人殺果D view數好高

？

支那人最識偽裝架啦
見日本呢招有用咪照抄

佢地成日扑野
都叫完左你夢阿

乜？唔知點解連登咁多人都覺得佢哋係同一個人
曼德拉效應？？

條女抵撚死
羅志祥都抵撚死

條女都唔係好人啦
樣衰都算仲要公開話比全世界聽佢地分手又數臭佢嘅野咩居心
兩個人都係仆街其實又幾襯

同一個人黎。。。
蝴蝶係藝名，之後改咗做愷樂
代表住新一個階段

蝴蝶=純情
愷樂=性解放

佢拍大陸綜藝其實同周杰倫，JJ, 蔡依林 成班奶共狗都半退休喇

真心膠

梁以辰 張語噥 荳荳 吳心緹 篠崎泫 紀卜心 詹子晴 斯亞 簡廷芮

覺得有

勁想屌

羅志祥而家退休都大把錢，又屌過咁多女，算係咁喇

庚澄慶=歌手
哈林=老師

狼人殺個班

佢點會肯退休

不嬲男人出軌係連登點都可以合理化
女人出軌就點都係臭雞

隻手拍到爛晒

等睇d女同佢割

丫頭同斯亞不了
一個把聲煩過閪 一個整到saw咁款 對波假到

蝴蝶姐姐有屌過既話羅志祥都今生無憾

我stage cushion同舞極限超大poster仲係屋企

分分鐘個stage都係佢地激戰場地
眼神係唔同啲既

蝴蝶成日係娛百話自己大奶妹

小鬼fans
以前睇開豬鬼蝶
睇得出蝴蝶一直都樂崇拜小豬

小鬼雖然唔再同小豬fd 但心一直都當佢師父
仍然好關心蝴蝶（覺得佢有追過蝴蝶但蝴蝶中意小豬）

估唔到蝴蝶都係垃圾同羅志祥sp關係
蝴蝶有得同羅志祥扑實開心都爆

都係小鬼最好 有才華 但冇咩人欣賞佢

我有好多親簽

關於佢既野裡面我剩係有追狼人殺
都覺得愷樂同佢一定有野

鬼迷
真心好愛佢
玩很大好正

羅志祥咁厚面皮點會收皮？
成個丁蟹咁

好

Jj
杰撚
應該走唔甩？

小鬼其實係係最好

狼人殺係幾吸引

小鬼點會冇人欣賞 佢只從接左玩很大之後不知幾紅 係台灣以家有唔知四定五個節目係手 早排仲開埋畫展

TLDR

班on9羅志祥啲fans成日話小鬼忘恩負義

我都有仲有佢岀個本書 咩咩拼圖

明日花做咩

玩很大
趣你的娛樂

仲有邊兩個？

最諷刺其實係以家同小鬼fd個班以前好多都係同羅志祥玩 小鬼都係透過羅志祥先識佢地（歐弟 衛詩理 坤達唔確定 佢好似以前同羅都好fd)

重有本 羅輯課

聊聊大明星 台語我上讚

推POST！

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

以前脫飯太嬲 啲嘢賣得嘅賣 賣唔出嘅送左去堆填區

日日唔同女都無女爆料？

想賣都無人要

不過周背景都幾硬下 唔怪得羅唔反駁喇
比自己條女一鋪清袋

此地無銀？

坤達都係 小鬼以前節目講過
都市傳說話坤達同小霜一齊 後尾散左 羅志祥都同佢反埋面
小鬼玩很大多左好多路人轉粉 楊丞琳同佢散左咁多年都係對佢有讚無彈 希望真係好人黎
利申 豬粉轉鬼粉

歐弟好似係最早知羅志祥啲衰野
歐弟衛斯理好似都係party boys成員
利申：無跟小鬼好耐唔記得曬

楊丞琳醒呀，唔so羅志祥

而家由佢個EX 爆料
如果之後成班一齊ME TOO 佢
基本上佢玩完

抵死

得罪周實無運行

周揚青等羅志祥知,可以捧紅佢,都可以玩殘佢
條女一定有更多料可以爆
唔係羅志祥點會扮死狗

之前仲可以賣去中國 班大陸人會要 不過宜家就

有真心膠

小鬼fans本身睇娛百因為小豬好好笑，但愈睇得耐就慢慢中意小鬼。當初小豬生存巴士有提攜小鬼去娛百代班，仲成日話小豬係佢師父，但依家連朋友都唔係

黃鴻升係好人黎
只係以前（超有感年代）應該係比滾石啲on9制度搞到佢燥燥地姐

滾石on9到，搞到隻60億份之一左改右改
又話跟日本版權又話而家全球有70億

抵撚死 希望成班奶共台狗同佢一樣下場

其實鬼真心好
佢對fans都好過羅好多
作為一個鬼迷追咗佢十幾年，睇得到小鬼付出咗好多
望住佢離開娛百，由0開始，見到佢宜家台灣個個都識佢咁濟
小鬼真係好努力

如果比較起上黎
小鬼個人正氣啲 同埋觀眾見到佢既努力同轉變
相反羅就十幾廿年來都係咁
你可以話佢十幾年前已經叫紅 所以難有突破
但係觀眾睇十幾年 都悶啦

白龍王真係好勁,話羅志祥戒色可以紅十年,
計返由籃球火之後,到而家十年有多
而家紅完十年就比人正式踢爆(雖然應該好多圈內人知,但未比人公開爆大鑊)
而家開始收皮

佢有撚戒色呀？
戒咗就唔會俾條女咁樣唱啦

有冇圖

舊粉留名，而家當食花生
覺得佢拍左星爺套戲後愈嚟愈囂張，愈嚟愈唔中意佢
後來仲做埋支那祥

比羅志祥迫走
記得有次娛百,愷樂同羅志祥玩默契game
問羅志祥憎邊個,愷樂答左小鬼,不過比人消左音

小鬼要離開娛百重新黎過真係好難,當初娛百令佢keep住有曝光率
不過而家走左,撈得仲好過以前

講緊枱面上

黃鴻升係好人黎，佢係好敢言的
話說佢係Love Hero出碟黎香港做宣傳
信和有間CD舖搞簽名會
點知不似預期（因為佢以前台灣啲北中南唱片舖係無咩人黎）勁多人係信和度等，搞到信和管理處搞到報警
點知比popo干預下隨即腰斬個簽名會
跟住第二日小鬼去左勁歌金曲，個主持突然唔知講左啲咩，小鬼就話咩⋯⋯個簽名會取消左，都唔知香港政府有咁樣既制度（類似咁講)
隨即個主持即係轉話題

羅志祥都搵夠啦
就算而家收皮都夠佢玩埋下半世

啱啊 做完腎虛公子有毛有翼咁

仆街
上面講既兩本我都有
細個覺得羅輯課好睇

錢邊個嫌多

之前小豬拍狼人殺個節目 成日同個女主持講淫野 個女主持成日露波曬腳 小豬成日又抽下水

比人感覺好真,以前娛百都磨練好多,玩很大又睇住佢再進步
而且入行咁耐唔多緋聞,以前講黎講去都係楊丞琳

不得不佩服佢離開娛百個決定做得幾岩 唔係既話以家佢只會on 99咁日日玩狼人殺 娛百以家已經變到完全唔需要有主持人 睇到宇辰比人踢左根住入09同鋒澤就知咩事 入鋒澤都算 09好明顯完全唔係做主持既料都夾硬加佢入娛百

佢唔講其實冇乜人會將佢哋聯繫埋一齊

以前娛百未有狼人殺,有d遊戲玩,佢成日抽女藝人水
熊熊佢成日攬

糟了糟了 羅志祥可以自己拍AV 空幹女優

冇啦冇啦
仲以為明日花係處

個下黃生知實好心up
明明小鬼好好人

佢係好真
啲fans去AES門口等佢
佢話出去買野都會同fans講
佢會認得啲fans

真
睇黎大家以前都係豬迷

老鴨是沒有人要的

熊熊條淫雞
對波夠玩幾年
好想屌

你地係苦主就真

小鬼其實都幾慘 最近一次緋聞係帶綠帽

等熱潮過左咪再換第個
而家鐵膽愷樂羅志祥出事,個節目唔知點
狼人殺始終會out,以前娛百間唔中先有狼人殺,而家日日殺
其他環節做得十分鐘zip時間
可能又係時候再轉型

楊丞琳演唱會嗰時都讚小鬼讚到上天

佢對上緋聞好似話妞妞畀綠帽鬼哥戴

係
佢重會同大家傾計

我諗佢一早都知咩料,唔係點會反晒面
小鬼係比較識尊重人,羅志祥成日認屎認屁,當然一半係節目效果啦
小鬼離開娛百出去獨當一面,唔洗活喺羅志祥既魔爪之下

工作上聯絡

31:00 開始
羨慕死人

有睇康熙就知佢唔簡單
有集講邊個女藝人最蠢 有人答蝴蝶 康永哥話：蝴蝶一點都不笨 仲有次小S問佢點睇羅志祥同周揚青嘅戀情 蝴蝶答 同羅志祥只係朋友 之後小S一直串9佢

羅志祥紅左就忘本,要做大佬收o靚
以前佢都對fans好好(先唔理佢真唔真心)
紅左連自己國家都唔撚認

小鬼雖然冇羅志祥咁紅,但係好踏實

羅志祥根本都唔係當小鬼兄弟 只係當佢係契弟 所以當小鬼開始紅有自己諗法個陣就唔再同佢玩 你留意下羅身邊玩開個d所謂兄弟就知咩事 乜鬼野大飛 大根邊有資格同羅平等對話

擔心佢娶唔到老婆
好似冇咩桃花咁,玩很大同佢玩既女藝人佢好似都冇溝過

小S心水清

我覺得小鬼係死忍架咋
當小鬼開始紅果陣離開party boys咪所以比班「老婆」話鳩佢忘恩負義囉

我唔介意做佢女朋友

其實即係小s/ 成個娛樂圈都知佢地sp關係
得周楊青on99
好撚慘

佢對party boys都係咁
收𡃁咁既樣 鍾意做人大佬

講句我是中國人咪咩事都冇
黨大把女比你屌
微博留言即刻幫你del哂

鬼好多女送上門都無溝過
佢又戴過綠帽
兼且佢單親家庭長大
我有啲擔心佢將來

佢已經係

以前追過佢幾年
簡直係恥辱
好彩一早睇清佢份人
佢都有今日啦

鬼真係好男人黎

我唔介意做佢老婆架

你都on9 而家條女先係受害者 仲比群眾壓力逼人出圖 你冇撚野下？

小鬼走得遲添
佢本身就好有想法,以前娛百玩遊戲,清談個d都聽得出
早d出去闖唔洗而家三十幾仲捱緊

創造營2020已經out走左佢

未睇都知你講邊段
好想比熊熊坐爆

佢成撚日好自豪咁話自己送貴嘢比朋友
送鞋送錶送公仔
但真心朋友有需要做到咁咩？
搞到好似倫敦金大佬派錢比啲𡃁洗咁

好有才華
畫畫好有風格

熱烈鼓掌

唔係講左十幾年佢係啲咁嘅人啦咩？

佢再奶得勁就可以東山再起

好正
小鬼同kid爽

周揚青都知啦 佢都話已經捉過出軌 之後心軟原諒左 之前羅志祥dum本比蝴蝶去夏威夷拍寫真仲要跟埋過去 佢地已經因為呢件事分過一次手

玩很大邵岱兒,元元 又大波又後生
佢揸都唔揸下

講起熊熊最近話佢一女溝五男 有張立東有kid但都係冇小鬼 睇佢代左一年run新聞同熊熊都幾有火花竟然冇 屌你真係緋聞絕緣體

羅志祥係丁蟹二世黎

但係小鬼好似撈得好霉 除咗玩很大 得D網絡節目
拍埋凱莉呢啲主持

屌西舞原來咁練返嚟

女性絕緣體黎
同女藝人唔過電既

你搞錯咗，睇真啲其實係兩個人嚟
不過真係好難分
蝴蝶，愷樂，蝴蝶姐姐同埋簡愷樂都好似樣
我都成日搞錯咗
仲難分過連詩雅，詩雅同衛詩雅

係佢啦下嘛
公開表示過暗戀屌西舞王

佢要威
佢似係要真心朋友咩

從哥哥變老闆

條仆街有椰菜花
全個台灣都知條仆街食過楊丞琳
楊丞琳係小鬼以前條女
小鬼之後會同條仆街返撚左面

佢成日都好驚抽到女藝人水
又有禮貌 明明係前輩又大過kid都叫佢學長前學長後
30:0個陣 睇到勁心up 但都仲安慰隊友先
留係娛百根本睇唔到佢呢d優點

而家多左節目架喇
佢喺娛百尾段開始拍劇拍電影
好似離開左娛百,沉左一排先有節目

係啊
所以佢更加係好仔

之前楊丞琳講過小鬼同過李榮浩單獨食飯

佢好專業敬業
而且kid咁賣命,基本上kid挑戰咩佢都會跟(除左影頭前全裸跳落海)

其實拍劇拍戲好過拍綜藝啦

唔講唔記得蝴蝶去夏威夷拍寫真 唔怪得羅都跟埋去 我個陣都覺得怪心諗蝴蝶拍寫真關羅咩事 原來假借拍寫真實際去幽會

榮浩，你要好好照顧丞琳

想見你嘅小鬼好肥

佢想咩都試下掛,佢拍劇拍戲都紅過
綜藝係佢本行,係唱歌差少少

佢都搵撚夠啦

張立東唔撚係呀

可惜佢拍劇拍戲都撈唔起佢係節目講過話唔明d剩係拍劇既藝人係點維生

因為支那政府會控制網上一d熱門消息

例如微博熱門

如果呢d藝人係唔恰當時候上熱門 會被官方帶風向鬧

例如乜柒乜柒死人紀念日，明星微博亂搶風頭 會被指責……

支那制度真係好變態

所以d明星聲明 會先道歉佔用公共資源

佢要契弟 所以咪送呢樣送個樣
講真心邊個肯做佢契弟 成日串柒柒

但佢之前同李千那個套幾好睇

呢單又係做到出面
扮晒嘢話蝴蝶係唯一旗下藝人所以對佢咁好
Sp就sp啦

小鬼之前果啲珍愛林北個劇情都唔知做乜9
跟住當年那些年電影突然間好紅
變左個劇搞到最紅果個反係陳妍希

不過小鬼套天堂來的孩子&我在1949等你係勁好睇

利申：我由2012-2013年左右無追過小鬼
所以我啲消息係舊啲
而家活躍於J家啲明星

其實叫fwb係咪貼切d

佢話自己做歌手好想攞一次金曲獎
但知道自己冇可能攞男歌手
轉左focus去裝幀設計獎
當年娛百佢同羅志祥冇拎 反而蝴蝶有拎
真係奇撚怪怪 上年又搞到玩很大冇三連霸
又好自責 佢差咁個機會 咁耐都半紅不黑

好鍾意小鬼

轉捩點應該係贏左小隊長投票

佢冇咩攞獎緣
其實唔係佢做得唔夠好,係差天時地利人和

香港之前有拎新城

新城啲獎算把啦

新城百幾個獎 就唔好拎出黎計啦

慢慢黎 其實以家金鐘獎已經冇咩認可性 好多節目拎完獎隔幾個月就收檔 做節目最緊要長做長有 強如吳宗憲都唔知等左十幾廿年先肯比佢

呢d獎香港人都唔稀罕

有得拎好好，台灣佢都無得點拎。。。
我重有得見佢

小豬小鬼 一定係撐小鬼
支那豬如果比大陸封殺 咪又係死死氣留返係台灣搵食
雖然我相信佢已經搵左好撚多錢 直接退休都仲得

其實佢好似創作設計既天份好過曬拍戲唱歌綜藝

似係連登仔d熱門post全部都係xxx多d喎

點只呀 蝴蝶第一次出歌羅志祥仲買左500張ep添 話佢地冇野都冇人信啦

佢而家都係兩邊走
八大電視台好撐佢,佢講完大家都是中國人都唔棄佢
今次應該都冇事,係愷樂慘d

咪又係佢d錢
隻碟都係羅志祥比錢製作,左手交右手姐

btw請善用不推文回覆 熱用留返比重要文宣

個post變咗做吹奏小鬼大會

去到瘋狂扑野

俾咗啲錢咪又係佢賺返，啲貨又可以拎返出嚟賣，做樣啫

非吹奏
我真心愛佢

咩都玩過晒
fwb黎講,羅志祥都算唔話得
簽佢做旗下藝人,幫佢出碟同寫真

憎撚到佢pk。睇做娛樂百分百個人囂張到呢，以為自己做得耐就大撚晒。我d台灣朋友都講過冇乜台灣人中意佢。

條仆街屌女嘅數目有可能多過我之後投胎100次屌到嘅女嗰條數

我諗台長都忌佢三分
八大佢地頭黎

事實係因為好多原本鍾意小豬既人到最尾變左鐘意小鬼

應該萬人斬

係咪即係拍av 先扑 私底下冇扑過

其實做左咁多 我覺得唔止fwb
直頭係二奶啦吓嘛
話唔定到時蝴蝶坐正結埋婚

咁多殘體 睇到眼都花...

自周揚青爆千字文翻小豬舊賬後，Makiyo今天下午也出來湊熱鬧，她在微博留言道：「我只能說分手真的很可惜，因為在一起9年的感情小豬一定是很認真的，但在一起9年就這樣分手，真的是浪費人家的青春因為他都幾歲了，還不結婚。我是跟他沒有聯絡了，所以也沒有什麼好說話可以跟他說，希望他們分手快樂，這一位女生，值得更好的。」
當年小豬與歐弟合組「羅密歐」，其後轉戰綜藝節目並拜胡瓜為師，結果在1998年主持《少年兵團》而打出名堂，直到2002年，因為歐弟要服兵役，於是將Makiyo交付給小豬照顧，結果Makiyo移情別戀，與小豬撻着，歐弟獲悉女友與小豬拍拖後，情緒大受困擾，因為他想不到竟然遭到女友的背叛和兄弟的出賣，有傳歐弟曾割腕自殺。
後來歐弟曾在吳宗憲的節目上談及此事，透露當時把女友託付給「最好的朋友」，入伍後多次在軍營裏打電話給女友，但一直聯絡不上，經過個多月後，女友在電話上提出分手並說：「我要謝謝你，因為你找了一個很會照顧我的人，來照顧我。」當時已經有人直問「最好的朋友」是否小豬，歐弟未有否認。這段短片今日在微博瘋傳，有網民表示原來真的，「我五官碎了一地，原來羅志祥真的撬了歐弟女朋友」，甚至有人質疑小豬是否「種豬」。

咁撚仆街

事實上好多人轉會

鬼迷here,

當年夜王演唱會，鬼話好感謝羅志祥，因為羅係台下支持佢，仲當佢師父，恩人

不過最後反面，不過如果小鬼真係係背後講佢壞話，心佢捉到，呢樣鬼都有唔岩既

見到個節目d人要恭維佢就住就住同佢講野就覺得好笑 玩狼人殺唔可以第一日殺/票佢 尋晚個集大根明知佢係預言家夜晚都唔敢殺佢

屌 我都仲用緊個地氈
用嚟噴漂白水消毒對鞋
好柒

雖然冇轉會小鬼之後一直都係追女明星
但愈黎愈覺得小鬼係好仔

鬼迷

鬼真係好好的，當年香港簽唱會有幸上台握手時，同佢傾左兩句閒計，都feel 到佢份人幾正

佢握手係勁用力果隻，唔係hea握

呢隻垃圾台灣無人氣走去支那比人當係寶

小鬼背後講佢壞話係06定07年既事 係台灣傳媒on 99亂咁估佢兩個點解反面先夾硬寫落去 夜王好似係12年所以肯定兩件事冇關係

想知佢旗下仲有咩女藝人

其實正印點忍
佢地同公司係台灣日對夜對 做咩都冇人知

冇 所以周揚青講個個就係蝴蝶 以家蝴蝶個ig比人洗緊版

綠帽係邊個？果個weather girl ?

鬼迷
超有感簽唱有去

係 妞妞

如果而家羅志祥唔肯娶佢,應該冇人娶

仲有佢一路握一路望實fans個眼神，真係永世難忘

楊丞琳唔會比佢食啦，本身楊都係好有性格果D人

其實當初都覺得坤達表現真係好過鬼，
兩個做我都開心

冇me too啦，你情我願，把女都係想痴金康，佢地一分手，大把女猴住個位

又要翻舊史
都唔駛估估下 幾年前周已經知咩事

好正

Both 佢同我講最近唔知點解屌閪個時睇野好似越來越慢 我就知道佢愈屌愈快

光速屌西舞

其實跟楊耐既都知佢地其實私底下唔係咁frd
小鬼潘瑋柏果d先最熟

當時都係同公司先多炒作姐
之後好似都冇咩交集

要實戰幾多年先可以屌空氣都屌得咁紮實

近得佢多都冇好野

轉型做約炮百分百，教人如何天天約炮，不被女友發現，應該大把人睇

楊呢幾年愈黎愈好演唱會又好睇又做得好
相反比比公愈黎愈奶共 演唱會又濕鳩 d歌又難聽

豬鬼蝶一齊主持
豬鬼當年咁好朋友 鬼蝶高中同學
知左佢地兩個做左sp之後 小鬼到底可以咩心情

早排睇返佢地兩個集康熙
一個死都唔認 一個大大方方咁認

玩遊戲計分
最低分同大根大飛做愛
高少少同09鋒澤
第一名同羅志祥

潘瑋柏岩岩微博都比人爆料話佢有個ig小號專follow d小模約炮 真係多得佢兄弟小豬唔小

羅志祥迫走咗佢
蝴蝶之後又unfollow佢
如果我係小鬼 依家一定好心涼

佢而家都唔志在唱跳
2010年食住條水年年開演唱會到15年就開始唔開
除夕倒數都已經冇出現

奶共台灣偽人
恰鳩支那女人
又出軌又群P
佢本身都四十歲
不如直接收山算啦

小鬼都唔係呢啲人

我知無關係，不過廁所講壞話都應該唔係06 07, 無咁早的

反面呢個我覺得係積落既其中一個原因黎，不過點講都好，背後講壞話呢個行為點計都唔岩既

當年selina老豆任爸就醒呀
唔俾個女同佢一齊

yessss 好撚正

潘瑋柏都有？
有冇cap圖可以睇下

妞妞同左邊個一齊？

鬼其實私底下同蝴蝶唔熟 鬼講過話佢兩個私下其實唔會約出黎玩 最多只會傳下line講d搞笑野

屌 好慘

笑4

SD劉以豪啲相俾蝴蝶

dllm，笑撚死我

大把物業
不過起碼從此消失幕前

當年比人移花接木既EDC
真係唔抵

紮實

好想去佢畫展

啲人話佢同小鬼
但鬼話係fd only

野心大
勝利咪又係咁 好地地做bigbang咪幾好
又要撈黃又撈毒

正體字同殘體字 都可以撈埋一齊

我無去到最近個個
我去嘅係9月嗰個
過唔到台灣

記得個時上封面佢好開心
好撚Q

佢條女爆料話佢叫D女 上黎當人狗咁撚喎
比人撚完D囡 告鳩佢都咪話多花生食

可能上得兒登多，
呢招極速秒割上少d都練唔到番黎

以家潘瑋柏熱搜排第五 仲高過羅志祥單野 羅志祥應該搵人洗榜洗到以家得返十幾名

快到

跟住見到得好細個樣 即刻唔開心

可以羅爆鳩佢

有撚用咩
單野一早通晒天啦

搵夠啦

之前看娛百都喺睇黃鴻升，走咗之後就無睇過。

睇玩很大啦

正路 之前傳過娛百可能會執 如果唔係狼人殺彈起可能娛百以家已經收左皮

佢呢啲嘢傳都傳好耐
爆出嚟真係完全唔意外
之前仲有啲食好多個fans嘅傳聞

加1 即時灰咗

今朝一早就比錢撤熱搜啦, 仲比錢谷個彭昱暢上熱一
明明羅志祥禁入去成27億討論, 彭彭得6億

可惜都係無用, 其他熱搜全部都係講佢單野

超有感個排好多嫁

訓撚左十年？佢同周姐撚反左面十世啦 ig都冇fol對方

靚抽

今日睇到有人post jay ig, 佢早排同過jay同昆凌打籃球

彭昱暢認得咁快邊有得炒

JJ又係好多傳聞

係排隊時成班都係女，得我一個仔 有少少尷尬

好想多人運動

其實楊都奶緊...

支那人追星族最撚記仇

差唔多每去一次台灣就買一件AES

好似一點都不能少 護旗手都有份…

+1佢啲衫其實幾靚
唔係掛個名啲19DESIGN黎

咁淫亂屌咁多女明星
抵俾支共封殺

打下波姐做下波友姐 明眼人都睇得出佢地兩個關係差左好多
好似話昆凌細個寫過情書比羅志祥嘛 周杰倫份人咁大男人 你估佢冇記係心入面咩
佢兩個同蔡依林以前fd過打band 而家三個都疏晒啦 周蔡又反面 周羅都反過好多年

我都係

人哋唔識英文

我都想做羅智障
幸運賓周

想問下黃鴻升香港後援會仲有無幫黃鴻升整野？

是撚但啦偽人情侶

好撚靚仔

梁以辰好正

一直都好想問諸葛亮勁啲定孔明勁啲

張語噥 梁以辰

男人既典範

支那整容人係受害者？ 無圖你話你老母係受害者都得啦

撇開佢咩人唔講啦

一個人用一編文人格謀殺 小小證據都唔洗拎出黎？

仲有喎 佢而家出圖出證據傷害既 係支那腸 唔係佢喎

吹奏小鬼post

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

咁又話封殺 關你撚事咩大陸仔

好多有錢仔娶嘅都係靚仔明星玩厭嘅sp
靚仔紅星真係食女界top tier

楊老公中國人，冇計啦

蝴蝶姐姐

如果你係公眾人物，你個ex咁樣人格謀殺你，你會唔會駁都唔駁下，比著我，告9佢啦

幫推

佢編野咁辣
居然唔駁個下先係有趣

當年拍流星花園好靚仔好pure

今次真係要唱禍不單行

羅志祥都唔介意冇證據，你介意啲咩？
俾人咁樣人格謀殺法都唔還擊，都好明顯係有把抦喺人手上啦
支那還支那，整容還整容，做人有少少sense好

佢梗係唔敢駁啦
周手上都唔知幾多證據
反而咁樣仲聰明，一拳打落棉花到，如果周再追擊就顯得自己小氣

請問明日花既工作係?

周揚青如果有做假，羅志祥實會告鳩佢
同埋唔係個個下下cap晒圖嘅

要信就信
當事人嘅證供都叫證據，睇你點睇遮

支那雞抵撚死啦

感覺上杰撚應該只係表面上同佢和好
真心上冇再當過佢係fd

印象中愷樂之前係有個圈外定唔知二打六男友
貴圈真亂

我睇過一次演唱會，果次得我一條仔走去排攞小鬼d yes card其他全部女fans

其實都唔洗圖啦
之前都好多單 又裸聊又剩

Always上熱門

估到實有男人衝出黎話條女係整容西，正常都偷食

以前有個環節係請嘉賓上嚟，最後向嘉賓表白，要嘉賓喺小豬同小鬼二揀一，睇得出小鬼次次都有做足功課

愷樂=仲係扮緊純情，賣健康性感

同埋好真誠
講啲嘢又唔厹
小豬

佢有男朋友咩幾時既事

明明重點係偷食 關個女仔個樣咩事

有條片係講啲嘉賓都係話小鬼好多優點又真誠
揀得小豬既都凈係話佢靚仔
跟住小鬼叫晒春話佢都想有人話佢靚仔

以前扮哂唔識性感
而家就賣弄性感
而家轉數講淫gag仲快過男觀眾

但唔知點解仲可以sell清純可愛

我都係準備扔撚晒佢

Fans:羅志祥你好帥
羅志祥：我知道

自大到

我dum左8成既碟同全部poster
嘥位

屌 兩條友好黑人憎

超記得呢度
我也想當帥哥

以前睇康熙定唔知咩話蝴蝶好台 姐係好似d mk咁
都唔知d人會話佢純

大陸都話要扺制nba 啦on9

咁兩個比較真係小豬靚仔，細個中意佢都係貪佢靚仔中意耐左先覺得佢性格有問題

比個周揚青講下就有人信到十足。😂

講真 條撚樣都賺夠喇

但應該好似啲女嘉賓咁講小鬼真係好人啲

國家面前無偶像 去g持下小g

你要講支那人同整容 羅志祥講過佢自己係支那人啦 而且佢都有整過容啦 係呢2個point佢地係一樣㗎喎 唔需要偏幫邊個
羅志祥承認左就已經係最好嘅證據啦
掉返轉嚟講你估條女唔知冇證據會比人告咩 羅志祥連一句反駁都冇就係驚唔認條女會攞證據出嚟 到時場面仲難睇先咁爽手認左佢姐 係冇證據係比人屈佢一早跳咗出嚟澄清啦

派好人卡

最近先個小鬼做左玩很大
出走娛百個時歌影都撈得唔錯
估唔到

大陸妹就冇所謂啦

做咗成年

條女好撚樣衰啊屌

諗起小學我真係幾鍾意佢
自從佢奶共嗰陣時我就放棄了
依家仲搞單咁嘅嘢
好彩我一早已經唔迷佢

好多年前啦
當時羅志祥應該未屌佢

當時好似係陳意涵揀

正確係：你們都不要選我，我也想當帥哥

呢度
小鬼比較平易近人 羅志祥真的太帥了

其實小鬼靚仔過佢，支那祥整出嚟

人地小豬肯食你執到啦

明明小鬼靚仔啲

羅志祥除左雙眼皮同牙係整,其他好似同以前一樣
個鼻同嘴好靚

話曬都係華岡藝校傳奇校草

佢娛百講過,佢人生巔峰就係華岡藝校個陣

嫁左李榮浩幾好

我記得當年佢去睇相
個睇相佬話佢你要成功就要戒色
睇黎佢冇個睇相佬膚

羅志祥無否認播

佢話過佢個雙眼皮係用雙眼皮膠紙痴得耐痴成咁
真係揾鬼信

羅志祥公關好西利
出名孝順 對FANS好 朋友義氣 之類
如果佢個EX 個POST有任何話錯佢旗下藝人 同 化妝師 既野
佢一定衝出黎保護佢地
但佢無

小豬實力、成就同外貌都贏小鬼嘅, 不過小鬼性格又真係好好多, 細個唔明點解啲女嘉賓成日揀小鬼, 依家翻睇就開始明白

本身華岡套校服又靚佢又高
打埋籃球邊有得輸

好似白龍王同佢講既

諗起當年小鬼岩岩離開娛百之前，小豬條仆街已經成日番大陸拍綜藝，娛百主力都係小鬼，蝴蝶，威廉頂住
同年小鬼走左，娛百攞金鐘小豬唔多謝番佢地之餘拎完獎仲係度冷嘲熱諷，男人老狗小家到

真係一D風度都無, 賤L到

當年楊丞琳分手之後好似仲傳高三同埋卓文萱拍拖
就知當年既佢幾屈機

咩白龍王呀ma

蝴蝶都唔係咩好人

其實睇小鬼人緣好過佢咁多就知條友有幾難頂啦，小鬼走咗之後同威廉敖犬都仲fd，娛百主持人次次生日送禮物，小鬼都好認真送

同終國好仔一齊抵L死，台妹咁可愛都唔珍惜，白痴

雖然追post睇好似個個都吹奏小鬼但有追開娛百就會自然睇到佢2個既分別由豬粉變鬼迷係一件好自然既事

咪撚覆條5毛啦

10年前中意過羅志祥一段時間
嗰陣仲諗住入sfc 但會費太貴冇入到 入個會都要$700
好彩喺佢俾人爆料微博小號單嘢之前已經冇追佢

但嗰陣都係睇娛百先識小鬼
自問唔係鬼迷 但都好欣賞佢咁努力 佢好多歌我都識唱
前年香港演唱會我都有去睇

小號？

就係佢嗰單咩「比比公」
爆咗佢同周揚青嘅戀情出嚟
嗰小號入面仲講埋啲淫賤嘢俾人發現

勝利直頭鬼迷心竅啦由一開始佢做藝人就係想養家 （屋企俾人呃錢家道中落）想發達發到癲咗
如果佢醒d定力好d就唔會咁

自從佢去左大陸拍綜藝
我就無再追佢
因為覺得果段時間
佢做娛百對人既態度好黑人憎

今次佢應該好難翻身
所以做人不要太羅志祥

咁到底羅志祥係咪貪周揚青d錢同打向大陸既人脈 蝴蝶先係真愛？又簽佢又盛大

41歲（失業）

其中一個原因係周揚青真係好大勢力，羅唔敢衰

失唔到，手上重有舖頭

羅不嬲唔認衰

貪慕虛榮， 年年娛百小豬送名牌都眼發光

你話佢大把錢所以唔憂做都ok
但呢舖如果俾人知邊啲品牌佢有份實會受好大影響

毛屌過 係add佢line 過左2 3日就問佢今晚得唔得閒搞野 希望呢件事之後 多啲人出黎爆料

如果變#metoo就正,一定冇得翻身
而家可能又會比人丟淡

其實支那祥同佢經理人小霜搞過呢

屌唔怪得佢黑眼圈一直都咁深

上年十二月尾Tommy 咪自爆老婆Eva 被九月來港嘅天皇巨星」約上酒店房，係咪就係羅志祥？

JJ Lin

條柒頭都有今日

羅志祥都冇來港

叫佢cap圖出黎指証

周 好出名？
以為普通kol

周揚青家世顯赫 爸爸年輕時從軍 有軍方背景
之後改做生意
是某大型國企的老總
身價至少百億起跳
而她的外婆家位於地價超高的西單購物街
房產約1.4億元台幣

其他網睇到
開頭都以為係普通整容kol

梁以辰好似日本個平井桃

Ig是但search 見到有個咁寫

抵撚死喇 奶共奶到

成龍咁撚渣都有得撈啦
大把人仲好鐘意佢添
呢條友點會無得撈呀

只能話，識食

呢d fans繼續撐都係因為生活要有寄託,唔願意相信心目中完美既偶像崩壞
成日拎住佢孝順,努力黎撐佢,蓋過佢所有人格問題
自己個偶像有自己國家唔認,走去認做中國人
有女朋友仲要周圍搵女屌,咁都仲撐佢,話偶像私生活唔關fans事
撐偶像撐到自己冇原則冇底線
任何一個自己愛既人做以上行為點會仲撐得落
羅志祥唔會反省唔會改變,有部分都係因為身邊既人縱容佢

JJ 負面新聞一樣多 係壓得住

仲諗緊點拆 比啲時間我

小鬼走唔係喊哂口架咩竟然unfollow左

好想知周揚青老豆會唔會搵人買起羅志祥

你真係當條女蠢
根本一早就知 9年點會睇電話先知咁多野
羅偷食就實有 不過係咪講到咁誇就有保留
條女公關手段咁勁 又有背景
真假都無得駁呀喇 呢劑佢收得皮

可能老闆逼佢

佢老豆黑社會猛人？

唔係話紅底咩？

揚晒啦，依家買有可疑，同埋小豬名臭晒

究竟有冇食埋楊丞琳

片呢屌

個後台好猛
jj食女仲誇張過奶共祥

等睇幾時又爆大鑊

jj有無女朋友先
c朗都會約炮啦
有咩問題

抵啦

同荷蘭叻一樣

女方好愛男方

道歉咪又係為左人民幣低頭
退岀娛樂圈算啦佢
錢都賺夠
鬼唔望佢一路仆直

我之前去過兩次都冇開

不過小豬應該從此喺大陸搵唔到食
1.大陸著重藝人形象,好似韓國咁,全面封殺
2. 條女家族背景係軍方,勢力龐大(相信亦係小豬唯一公開嘅原因, 對方有錢有勢,白龍王嘅告誡都要破)

周小姐係內地一定好有勢力，唔係小豬點會認錯道歉。
而家無證據，過一排仲有機會復出。
如果有圖有片，咁小豬就一鋪清袋。

中國憲出黎護航未話哂都一齊奶共

有閪食就得啦

一開頭都以為普通kol
難怪肯公開 仲拍左咁耐
原來想人借入大陸市場係小豬

咁呢穫佢仆街
唔使揾人民幣

睇唔出咁有料

大陸市場冇左架喇
差在黎緊有冇台灣D女奀星為博上位爆埋佢出黎
唔怪得小甜甜同蝴蝶唔friend啦而家

咁又係，如果周揚青無呢啲勢力既話
羅志祥一早告9佢

明日花 昨日已開

邪教教主

白龍王叫佢戒色係叫佢唔好亂搞男女關係
如果好好地拍拖 同周小姐修正成果係就唔關事

嚇
其實點可能完全唔理佢私事 佢公眾人物嚟 人格咁樣對其他留意佢嘅人點都會有影響吧咁虛偽嘅人對呢個社會都會有壞影響啦 呢單都應該係其中一件小事啫 話唔定佢紅咗之後都唔知做咗幾多陰質事 幾多女仔俾佢害 咁樣都仲盲撐嘅話 咁怪唔之得佢可以咁明目張膽去玩女

真係笑死人佢唔係當事人又係盲猪粉 梗係咁念 但如果佢以當事人心情同念下啲畀佢呃過tum過嘅女仔，再諗下呢條鹹濕豬繼續去玩女呃女 ，如果佢咁都接受到，咁祝福佢希望佢另一半都有鹹濕豬嘅特徵

佢哋仲盲撐係因為唔係當事人冇以當事人嘅角度去睇呢件事選揀繼續蒙蔽雙眼沉醉係呢隻鹹濕猪包裝過嘅外表同性格上，然後自欺欺人相信鹹濕豬仲係佢哋心目中嗰個男神，因為佢哋唔肯面對現實呢位一直寄托用嚟幻想嘅所謂男神已經破滅

改名喇

好似寫話分過手幾次 但鹹濕豬ku煲成功

呢個真 否則以鹹濕豬係娛樂圈嘅地位 實唔會認錯
同埋應該都係因女方背景強 先敢咁大膽公開

同蝴蝶一齊去美國影寫真個陣 已經分過

係 果時色聊後已經對佢冇好感